消息指本港新增近60宗新型肺炎確診個案

消息指，今日新增近60宗新型肺炎確診個案。

本港昨日新增45宗個案，截至昨日累計確診9152宗。

回升